呢幾日好多狗都帶口罩

d 狗呢幾日帶口罩既比率大咗好多，係咪專登想辣慶人